唔見iPhone

12月23日，大約1930搭85去到小西灣巴士總站，漏咗部銀色iPhone7係車上面(有白底黑邊手機殼笑哈樣)
有好多相同回憶喺入面
如果拾到請打56065013 / 93112316 薄酬

部機俾人熄咗

有冇backup